元朗有冇好嘅獸醫 急！ 急！急！

小妹屋企隻貓仔去唔到廁所
睇咗兩次新界動物醫療
好左少少之後又去唔到
而家屙埋血
元朗有冇收費正常啲又好嘅醫生
唔該晒

推

試下去博愛動物醫院，幾個醫生都幾好

錦繡花園隔離有間獸醫唔錯

見負評好多
睇咗一輪諗住聽日睇下book唔 book 到柏圖或者卡素拿
但係好似話柏圖好難book
卡素拿就好似話偏貴
Btw 唔該晒 不勝感激

如果聽日就康誠陳醫生/優活闕醫生

東方？

睇過都ok
至少唔係hea9你先

雞地既 專一獸醫

幫推

我隻貓都係睇呢間，啲醫生姑娘都候生，幾好既可以去睇睇

SAA

我個女都係睇開輕新活 👍 醫生好好

卡素拿 or 柏圖 只會去依2間, 早排隻貓公都試過
搞左成個月

真係幾好唔會亂收費 貓貓有事睇另一間不停叫做手講到唔做會死
專一醫生會同你講做左會點 咩價錢 唔做有咩其他方法
結果貓貓係專一冇做手術 一直打皮下水直至百年歸老

我諗都有兩個月我搞咗
睇過兩次醫生兩次都係食完藥好咗少少
跟住又嚟過又去唔到

見佢好似新開
如果book唔到嗰兩間就會帶去睇呢間
都係果句不勝感激
唔該晒咁多位
真係勁擔心為咗呢件事已經同我媽咪嘈左幾次
希望佢可以快啲好返

我狗狗早一個星期都係exactly嘔血，係腸胃炎，話食物／環境轉變得太快就會導致咁，我帶咗佢去愛護動物協會，佢哋有夜診，價錢都唔貴，我知愛護動物協會風評唔太好，但我見元朗區啲夜診啲評價仲參差。

至於元朗我諗都係柏圖卡素拿
聽狗友講卡素拿急症可以打到尖
柏圖就你死你事（我照狗友原話引述only）
另外我自己有一次狗狗急事（食咗舊骨）帶咗佢去柏圖
個護士話冇位叫我哋去對面間診所
叫做元生動物醫院
檢查收費開藥都好正常
不過上網係完全冇人Review的

最後係我嗰搵診所是 come across 一個獸醫資料庫 app
裡面記錄咗各區獸醫同投訴成立記錄
不過上次上嚟兒登分享比人當我賣廣告
我今次四重 hide 加唔貼 link 算了

利申：not affiliate，希望以上資料幫到你

打錯字，疴血便加嘔，冇嘔血

柏圖專一有睇開。推！
唔介意屯門，樊展霆醫生！

想問佢收費貴唔貴
仲係學生冇咁多錢

同埋想問卡素拿大概幾錢
聽聞佢都好似幾貴

新太陽OK

柏圖依家好少收urgent嘅新症
因為太多人睇佢 成日都係full booking
好多時候打針做檢查都要提早個幾兩個禮拜約
我之前平日下午帶隻貓去打針係勁多貓狗等緊

但柏圖醫生手勢真係好好 所有價錢都明碼實價 又唔會亂咁收費 喺元朗區來講真係好唔錯

屯門康和獸醫
許名宴女醫生都好好

*許名宜

專一

柏圖唔係話唔收新症咩

我今日打咗電話去問
佢話睇新症嗰個醫生淨係可以book星期二同星期三我隻貓嘅situation 太急啦
所以我就冇睇到佢

去咗睇輕新活
今次睇嗰個係外籍醫生
姑娘同醫生都幾好會同你仔細解釋返問題
用啲咩藥或者係之前醫生採取嘅辦法有咩唔同都會講返
跟住喺做檢查或者其他嘢之前都會同你講清楚
因為我隻貓個膀胱冇尿 抽唔到出嚟驗
佢都冇夾硬話幫佢驗
話等佢過一個禮拜情況好啲先再驗
So far今次個感覺都幾好
唔該晒上面巴打嘅介紹

我唔識分咩叫亂收費，不過我第一次去睇診金係350，第二次去係500，第三次約去睇話要800。最後我轉左去第二間睇。三個月內睇三次，個個月既診金都唔一樣。

我自己隻狗都係睇專一
果陣唔知邊間好都係問朋友問返嚟
收費自己唔熟 應該唔算貴
我記得望左幾眼果種檢查收左好似真係300幾左右
之後我隻狗係牙仔問題 拔果個收費就唔貴
不過事前檢查有冇乜乜乜過敏果啲反而幾貴 (但好似間間都係咁)
見醫生果陣睇得出佢幾有愛心 同啲護士都幾Nice
但唔知係咪全部醫生都係咁
至少我自己檢查果個同之後book左幫手睇果個都幾好

醫生姑娘係幾nice
不過診金收費真係三次打去約都唔同價
講緊係診金望兩眼都收800
其他藥 打針 顯微鏡等等檢查乜都未包

打死都唔會去

元朗博愛動物診所 黑店

想問下柏圖邊個醫生好？我隻仔肝指數高，一向睇開輕新活既，到今日覆診都唔知咩實際原因令佢肝高，可能係前排肚柯得耐所以肝指數要慢慢回落，叫我三個月後再帶佢覆診，宜家諗緊好唔好照去柏圖睇，原先排左2/3睇

康誠個陳醫生幾好, 真係愛鍚動物

外藉醫生好 local既都好好 姑娘都nice
睇過兩次

我都係外籍醫生 真係幾好
佢隔離個姑娘仲會問你有咩問題想問可以一次過問
佢地都好樂意答你問題

點名要讚短頭髮嗰個姑娘
真係勁有愛心
我隻貓不嬲都係勁細膽嗰啲
佢都勁有耐心咁樣安慰佢
跟住又會好細心咁講解返

lm

康誠陳醫生同高醫生
千祈唔好去新界動物醫療中心
睇腸胃炎睇撚左我萬幾蚊都唔好
睇康誠住左一晚住即刻好返9成

同一單case卡素拿俾我感覺hea啲
但斷症同開藥係ok既
同埋佢係開膠囊
唔駛自己分藥呢度好